大陸超過半數人都唔願意打第一批疫苗

網上投票已經係咁，身體很誠實，應該都冇咩人會打

有句講句，如果有45%人願意第一批打疫苗，呢個比例已經好高

上網9up ja ma ,打個兩折啦

各人解讀咯

唔打個d全部用國安法拉晒佢啦

黨要你打，你邊有得揀

好似美國都差唔多

第一批 = 白老鼠咩國家做都唔好打啦

Ok,咁第二批將會首先接種

啲韭菜都識等習近平打咗先

點解唔願意

水鳩啲真心膠去打啫
好地地打乜鬼 除非佢中咗招就死

大陸公務員強制第一時間打

石家莊都好黑仔，19年先賴完嘢，而家又爆緊大鑊

其實美國都好多人有疑慮架

人地醒過你香港人喇，一聽見就封已搶購退燒藥，感冒藥，咳水，板藍根，蓮花乜乜……都唔打疫苗

唔打既人多d
但下面既回覆
全部都係話要打 感謝黨之類

學韭菜既思維 武漢同石家莊都獨立過

一睇就知個投票係假
中国只會得「想」同「同意」俾你揀

估唔到大陸人咁醒啊

有好多拉左

提倡等於強制

支那 捉人去打啦， 再跟手捉入教育營先得

我地香港人就唔同
我地後生會畀中年人老年人同紀律部隊先打

佢地既生命咁寶貴，見到佢安全， 我地就安心了

大陸人本身都驚大陸d 藥
如果唔係做咩咩都去打點滴

每年咁多大陸人用咁多錢落香港打疫苗，就知佢哋真係會信祖國貨咩？不過冇錢就冇辦法

信政府 唔驚（得把口）

覺唔覺有咗疫苗個世界嘅氣氛冇好轉過

打完100%免疫

打疫苖都會重傷唔通用刀打？

让领导先打

未立案

反了

王者榮耀打上腦

投票過一半話唔打
留言個個話打匿名嘅支那人是最誠實的

我好奇怪佢地個系統點玩，有d 反政府極端或冷嘲熱諷言論又冇block 定未block ，唔知係咪filter 完先放上去，定係留少少反對聲音係到

哇咁多人搞事

聽朝就變110%

犯國安法

佢地有得揀嫁咩？黨要佢打有得唔打？
（雖然香港都係）

百姓可以等，讓領導先打！

放負嘅可能已 del

就算係輝瑞疫苗我都無諗住打

你地唔打，領導點享受到群體免疫？

香港可能會被白老鼠

有D分唔到曲直

我都好想參與討論，但係未試過有人覆我，唔知係咪一早單機左

柒婆自己都唔敢打
搵啲市民做白老鼠 自己又cap疫苗條水
一舉兩得 呢個西女人真係好撚古惑

講真係信得過藥物就唔洗黎香港買了愛國咼身體最誠實

意味著有79%閃避
但係自帶中毒
虛弱
詛咒
緩慢等過百種debuff

佢話打喎

可能打蒸餾水

呢堆支那狗應該拎左去試藥啦
用支那狗試藥已經平，仲要有班犯免費

直播打？

學咩人投票啊 問過習總未？

好多位可以出古惑嘅

大陸啲疫苗，中過咁多次伏，傻嘅都唔會打

你真係衝出黎等人block 好行夾唔送

咁係打特效藥, 唔係疫苗.
到今日仲未分清?

領導先上

幾年国產疫苗出過事
冇信心唔出奇

【湧港打針】兒童三合一假疫苗恐慌
李克強批「突破人的道德底線」

【國產問題疫苗】
女兒接種致全身癱瘓
絕望母被拘留：官員只解決提出問題的人

佢地竟然有2875人 智商唔係0

佢哋啲投票真係好撚鬼馬

感謝指正翻

拉啦

共匪係冇得你唔想，以前，捉人去絕育都得，強制打針有幾難。

兒燈仔唔受呢套啦～呢到不嬲一言堂～

好快強制

實名投票都咁

支那嚟講算低